連登有無轉名改運呢樣野架？

改名=洗底 可以洗走衰運
夜喇 瞓啦 爛瞓鬼

改個名做“唔想grad呀”

梗係冇
我老閪都唔改走而家個名

改姓交

你好鍾意俾女帽？

宜家好想grad 喇